誠哥:我拎10億出黎打官司,都唔比你班人賺到便宜

霸氣

啱啦 你老母我汁吾到平野你班友刀米洗旨意汁刀

岩！係誠哥心目中，連登仔衰撚過張子強，寧願俾10億佢，都唔撚俾普通市民有著數

市民既著數我要晒！

想係我度拎著數，我就用返我拎你地既錢黎打官司

我誠哥拎你地既錢=君子愛財，取之有道

市民拎誠哥既錢=劣根性

source？